疑失業萌死念 男子燒炭亡

46歲澳洲籍男子John凌晨近四時，在尖沙嘴柯士甸道西9號Grand Austin一單位廚房內燒炭昏迷，姓李34歲女友發現報警。救護員接報到場，證實男事主已死亡。

警方在現場沒有檢獲遺書，初步調查相信事件沒有可疑，死因有待驗屍後確定。據知John最近失業，疑因此事輕生。

Grand Austin

一定係風流一生 月光族 鬼佬唔愁無工做 租靚樓 屌靚女 點知比人炒咗無人請 gameover

又多一個空缺
又少一個競爭對手

洋腸係香港咁大優勢都死，仲要grand austin,你叫港男邊有面生存

咁大個澳洲籍後路？
唔識滾返家鄉先諗下步點？